係澳洲考車牌 有咩要注意？

由於係香港唔夠時間排期考車 就過左澳洲WH
但發現冇車做農場 真係好慘
黎緊會去考筆試先攞L牌 因為唔夠25歲 （仲有幾個月先夠 ）
但係等到25歲我都夠鐘返香港
想問下 有冇巴絲係澳洲考過車牌 有咩特別要注意？

小心駕駛

幫推

你係澳洲咩state?
考完learner 你分分鐘都冇時間攞P牌

Hi 巴打認唔認得我

真心得幾個月時間真係廢事搞將就下返到香港先考啦

巴打保險搞成點？

我係QLD
集緊二簽 十一月會返一返香港再返澳洲

因為集緊二簽 會再返黎
同埋日日求人載真係好煩 所以想快啲考
加上係香港考貴好多

唔該哂你呀巴打 我已經買左suncorp啦 雖然好肉赤

係Brisbane? 如果我係你我會等到25歲先報考L
如果無記錯既話因為25歲打後L完一揸夠100個鐘（under instruction）就可以即考路試唔洗等1年先考到（only in QLD)

個100個鐘你要跟師傅學唔可以自己揸

最後出左咩車？

做咩咁傻唔係香港考完牌先黎澳洲？

澳洲考牌同玩自己差唔多

又唔係玩自己嘅，係對working holiday 嘅人好仆街啫

啱呀 嗰100個鐘裏面頭10個鐘跟師傅學的話個鐘數有得乘3倍（qld規則）
即係最少都要額外再揸夠70個鐘
而依70個鐘你隔離要坐個1年以上澳洲open driver licence既朋友幫你簽鐘先可以上路
所以夾夾埋埋最少都要學夠in total 80個鐘先可以去考牌
Detail 自己睇transportation department 上面講嘅只係比你參考 唔可以作準

13年Corolla sport
鍾意掃把佬但我新牌仔技術未夠唔敢揸
不過澳洲揸車真係好爽 嚟左一個月我已經揸左2千2km百

老實講香港唔會太貴嘅 我學車連埋考都係比左6千鬆啲 睇返依邊個學車價都at least 50幾per lesson同香港差唔多

澳洲考車牌 買車牌啦

咪害人啦

要等一年先上到P牌真係好煩

知唔知年中有幾多working holiday 冇牌駕駛撞死人

掃把佬其實冇turbo 唔難揸新牌仔都舞得掂

澳洲考牌即係玩自己啫
L牌>紅P>綠P>正式牌
呢到要差唔多4年